［狗義工］難聽d既都要講句 狗義工同班賊無分別 （2）

原post: ［狗義工］難聽d既都要講句 狗義工同班賊無分別

話說3月頭本身隻3-5個月大既德國牧羊狗放養開響自已農地同屋既空間 地方 沙頭角萊洞附近

殊不知有班仆街狗義工走入黎抱走左 走果時仲要俾村民見到 但佢地好有禮貌留低左電話號碼 俾村民 當然村民都無起疑心
當我屋企人四出搵狗時 村民叫我地聯絡番個狗義工拎番隻狗
好戲黎啦 我屋企人打左去果電話 果義工賊叫Jessica佢就話自己係救流浪狗既組織 問佢乜野組織佢唔講 佢只係話左佢係義工
好啦 入正題 我地要求攞番隻狗 咁佢都有問狗隻既詳細資料 包括 狗隻名字 等等 最令我懷疑佢問既問題開始偏離 佢竟然問我屋企人隻狗既爸爸媽媽係咪攞過獎 叫乜名 對方Jessica 就質疑我屋企係繁殖場 並要求我本身養緊果4隻狗都要做絕育手術先俾番隻狗我

我已經感覺到個仆街根本無心交隻狗出黎 我就開始插手哩件事情（因為最近哩兩個月要準備考試 完全無時間理屋企野）開始去了解及幫屋企人渣主意 最可惜狗隻身上仲未打晶片

我哩兩日開始聯絡對方 亦搵過唔少資料 亦証實根本班仆街存心偷狗

1）Jessica Tin (自稱義工）主角

2）FB: Tung Yan (另一FB ツ企鹅) 有兩個分身 （自稱係jessica女兒)

今日亦有附近居民聯絡 曾經試過咁既情況俾人偷左隻名種狗

我同你班仆街講 你做狗場生意點做法 我唔撚理 但你拎我隻狗當人情送俾人領養收利事 我就要趕絕你班仆街！

推到上報
偷狗含家鏟

原來原po開左新po
［狗義工］難聽d既都要講句 狗義工同班賊無分別

Sorry自

推
偷狗死全家
btw 狗義工界其實好黑暗

是哥兒樓主會唔會update下咩情況？